# README #

* Spring, Hibernate
* PostgreSQL
* Maven

Для приложения использован Spring Boot, для запуска приложения: Application.main

Настройки подключения к базе данных в файле `\src\main\resources\application.properties`

Для запуска приложения база данных должна существовать. Предустановленные параметры:

* База данных: `127.0.0.1:5432/users`
* Имя пользователя: `postgres`
* Пароль: `pass`

При каждом запуске приложения таблицы приложения в базе данных будут удалены и созданы заново, а также наполнены тестовыми данными. Пароль у всех пользователей `123`.
Данные настройки в файле `\src\main\resources\hibernate.properties`, 
тестовые данные в файле `\src\main\resources\data.sql`